黃翠如30秒喜怒哀樂 網民睇到心寒

【東網專訊】尋日無綫劇《幕後玩家》大結局，黃翠如飾演的顧成雙為了復仇，毒害黃宗澤（Bosco）飾演的秦昇海致死，翠如喺醫院送Bosco最後一程時，30秒內喜怒哀樂的超班演技，獲網絡紅人杜如科大讚「真心好戲」。而網民都大讚翠如今次演技大躍進，網民都話翠如演個場戲，個樣又奸又陰險，睇到心寒之餘，直程隔住個MON都覺得佢有啲變態！

一向飾演「傻大姐」角色的翠如，今次挑戰呢個「魔鬼」角色，佢曾在東網的專訪中講過拍攝半年時間，心中非常難受，情緒好難過，對佢嚟講呢個角色係個大突破。今次結局反應咁好，相信翠如都會覺得努力冇白費。

而結局播完無耐，翠如即更新自己fb，再次解構成雙的內心世界，她留言：「她打從心底裏從來不覺得自己是一個壞人，她有自己的理由：生存的理由，致勝的理由，愛與恨的理由。在她的世界，從來只有她自己，她不需要別人的理解，認同和分享。有人覺得她是一個悲劇，有人覺得她非常可惡，但對於她來說，這就是她真實的人生。
選擇，決定了命運。
命運，決定了選擇。」

渣ga

班網民食屎大 ?

成班冇睇過人做戲